大陸大功率電器三腳轉香港英式13a三腳用Lee個轉換頭安全嗎？

功率係1350w 既冷氣
定一定要自己剪自己換13a？
搵人黎整換個13a插頭幾多錢？

請教巴打們

13A 你都想用轉插
你真係玩命

溶硬
落五金鋪換，$50有找啦

冷氣用插頭已經on9
仲要用轉插

成部機拿落去叫五金舖既人換？

自己換好簡單姐

冷氣最少都要用圓頭插頭安全

中國香港

大陸冷氣
一陣爆炸

深水埗有款$25 轉插有13A fuse，唔知岩唔岩

有無熟悉電的朋友說說？同問

係，其實可以自己換，因為好容易換
頭盔：不過最好緊係搵個電工A牌既換

都係個句，用轉插等燒屋，你上fb睇下幾多c9買大陸氣炸爐用轉插出事，成個插頭溶曬

冷氣就直接用牆身電啦
燒屋既話點都補唔番, 仲要用支那插頭

窗式同移動式都係用插頭

香港人係叫窗口機
大劣仔

你住邊, 我同你換啦?!

1350W 冷氣機其實只用6A 電流，理論上用13A 轉插是可以，但最好避免，加上你果個 大陸貨 都唔知有冇 CE 或者 BSI 安全認證，

如果有ce BsI 安全認證 其實係得既？

真定假 港島區 你上黎幫我換咁好？
有無tg？大哥

1匹以下都係用15a頭

留名等火燭

佢幫你換插頭
咁你幫到佢啲咩先

要煲定湯，之後再睇場戲
試下部冷氣安唔安全

gay

執返劑先講啦
驚你返唔到轉頭咋

求幫推

【突發】【有圖】機場手足已淪為condom

香港都大火呀！
燒咗兩個幾月啦！
擘大隻眼睇下依家發生緊咩事啦！
你仲好唔好意思唔企出嚟呀？

自己拆個蘇位啦

係附近可以諗諗

大功率一定要剪頭再駁
唔好用轉頭好容易奶野

金鐘或者北角都可以
ching係邊頭？

1350w算唔算大

一係剪頭換
一係換Socket

一個13A差不多頂2860W,你都差唔多用左一半轉插唔洗諗

換socket？唔明

插座

Lee個係10a轉換頭
公牛係大陸既最好既牌子
同埋d人話唔好用轉換頭係因為驚接觸面唔夠 驚電阻大 引起火花
我圖既轉換頭應該有足夠接觸面都唔得咩？

剪頭換係咪好簡單其實。上面youtube好多教學

反正真接錯 入面有保險絲會自動斷開？

未必
要睇你點接錯, 但係最多都係跳哂成屋電器
打返就冇事

你比我一定會換20a 曲架 加 肚臍蘇。
不過你要用13a唔係唔得既。 但係係換蘇頭唔係用轉插。 因為你仲有 starting current 未計落去

假設對住youtube一步一步整都可以整錯天地線，有無什麼後果？保險絲斷開？

依d去旅行短時間用就得
你成日用經常抆插, 好易跌一半出黎
一係會唔少心電到, 一係會燒
換頭啦
求其一間五金鋪買個13a插頭就得

請問巴打Lee個係10a轉換頭
公牛係大陸既最好既牌子
同埋d人話唔好用轉換頭係因為驚接觸面唔夠 驚電阻大 引起火花
我圖既轉換頭應該有足夠接觸面都唔得咩？

保險絲係for你接啱但overload 嘅保護基制
你接錯....未必會燒, 但一定會跳MCB

你話得就得啦
間屋你既....

大陸機最麻煩係線色同線芯粗幼成日唔啱例
試過幼到得3條頭髮噤粗